重醜西女人田小娟幾時仆街死？？？

屌你老味 啲line distribution 仲衰撚過uh-oh
成首歌美妍竟然可以同舒華一撚樣得個2句
西女人自己rap 成分鐘仲有得唱一段同兩次chorus 冇撚野下話？？？？

唔好同我講乜柒咩呢首歌又唔啱邊撚個把聲唱
原來你首唱作到淨係啱一兩個人唱 咁你真係要好好反撚省下究竟首歌適唔適合呢個團

屌！

omg= trash

同樓主一齊死

關你撚事咩 過主啦恐同狗

你呢啲人要被亂石投死

再嘈就唔幫你作歌

支那撐警雞最少好波

樓豬呢d人有咩居心?
大大個支那人宋雨琦唔咒
係到咒小娟
一定五毛黎 轉移視線

咁玩法 Cube下任社長係咪想搵小娟做

支持樓主

惡到

做乜 你又歧視？

g持樓主
樓主唔鐘意既嘢就我都唔鐘意

好惡

呢首應該係推泰妹做主角
不過小娟又真係出得幾多下

居然成績咁勁，下次又會繼續一人包辦哂啦

HIGHEST 1ST DAY SALES BY GIRL GROUPS ON HANTEO

1. #IZONE <BLOOM*IZ> 183,975
2. #G_I_DLE <I trust> 87,517 *counting*
3. #BLACKPINK <KILL THIS LOVE> 78,275
4. #TWICE <Feel Special> 61,066
5. #MAMAMOO <reality in BLACK> 51,552

嘩

我地內地手足包咗好多

正想去check下條友分幾多part
恭喜曬
哈哈哈哈 條友微博講過小娟壞話 可能俾小娟知道左

直接踢佢出隊啦

唔係事實

屌基佬死全家呀 屌你老母

唔怪得知要護旗